[Java] RuneScape Mobile 手機版

好期待

唔知道有無可能做到好似WEB版咁咁大型多人既開放式世界

不過最驚係佢無左個交易系統

希望佢唔好出中文版

如果唔係實成堆ON9 同埋大陸幣商

利申

之前著住成套淺藍裝+淺藍2H去PVP區

比人圍撚死左之後就棄左

推

幾時會正式release先

我諗起馬2019

其實隻mobile係直接同電腦版互通 你果句「唔知道有無可能做到好似WEB版咁咁大型多人既開放式世界」係唔成立 因為mobile=電腦版本 只係玩既介面為左切合手機屏幕size同touch screen而改左
換句話即係可以出街都玩到原汁原味既runescape

有冇巴打試左An機beta

無AN機 得ios